每贏1000捐100

捐比星火或者立場

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

支持

支持手足
btw 贏多幾盤再捐多啲

祝兄弟順利過關

信巴打
幫你手集氣

輸啦買波蘭

琴晚豬哂

5x6 4x5直接5x1 la

針

高士路win捐100
開到 -1捐300

樓主贏到一注未

唔想捐咪出聲囉屌

你似捐比馬會多d

馬會大慈善家

終於中了

LM

340蚊涷過水

應該收掛

中哂捐200

lm

補一補飛

lm 仲有冇

等陣捐100
比立場定星火好

星火啦

ok

長買利記x曼城勝 2穿1 當銀行收息

跟

樓主幾準 係過關成日斷一啫

捐100先 希望有得捐多啲

即刻豬

下場跟下樓主先，一樣捐10%

岩岩跟左樓主 行緊落去入錢 不過贏左都會捐錢

豬晒今日就休息下

又斷一

又一關

jump

一定係換Andreas,Mata,Matic

boom

炸左

921 台灣大地震20周年 不如Connect下台灣

又豬

不如直接捐錢

好撚燈

算啦 直接捐好過

樓主十點有冇

支持下

place 太低倍

希望中到

恭喜

贏多d

捐多d

立場要捐款

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

聽日捐錢 立場定星火好

Lm

鮑姐有咩心水